有無巴打聽過mfc club呢樣嘢?

有親戚成日食飯個陣同全家人推銷
話係咩買股票定代幣嚟賺錢
我見到成堆簡體字覺得好可疑
但又唔係好清楚唔敢亂講嘢

萬能嘅連登可唔可以幫個忙查吓

推

重點就係到
好多親戚聽到好似信曬咁差在未拎舊錢出嚟
我又唔係好明 雖然直覺都知佢係呃人
但因為唔識講唔出佢點呃人

mfc 我知係咩, myfreecam

:

Myfreecam

可能係個親戚老吹出黎